街邊有好多唔知做乜9嘅淋病海報

昂然踏著前路去

觀塘? 同班學生?

武肺

係咪為咗個句「途人路上回望我 只因我的怪模樣」

我唔係觀塘見到，睇嚟全港都有